澳洲網媒Avi Yemini採訪龍心後稱：He is a 100% wanker

記者個樣

澳洲人問號

佢個樣--->

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

真係唔知邊個癲啲

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

龍心 : I will be the future president
Avi Yemini:

留言同佢講佢遇到個香港最出名既痴線佬啦

睇晒 個記者問到龍心答唔到問題